雪魚探店卒之到香港

最鍾意睇佢係係全大陸周圍食

個樣好撚怪

食文記

幾正WO

我都幾好奇佢會食咩

澳牛啦 我估
去撞下佢啦